[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season (7) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

- STAFF -
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

- CAST -
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

你班仆街仔又劇透

劇透死全家

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

上個post #?

古利莎嗰個唔係咩？

嗰位巴打應該無心，放過佢啦

951？

嗰個唔係劇透啊

新post留名
動畫黨繼續玩命

分唔清了

歡迎
要堅持落去

好彩我淨係睇到古利莎三粒字姐

留名
馬萊之盾之盾

係
叫咩白面包

今晚會選上邊幾個劇透撚獻祭呢

#951
ID 36708

動畫黨正路應該唔明嘅

陰啲陰啲 好狗

本身上個po就嚟0劇透㗎啦
點知#951臨尾香

放心，無事

我都諗咗陣
先發現係劇透

唔好啊巴打好唔捨得你

自首咁冇計啦

冇事冇事
H漫黎架姐

咁冇問題啦
冇事冇事

白面包巴打好人黎

入嚟呢個po真係搵命搏
如果我睇到上個po #210就真係直接去ifc quit life算

佢應該唔小心啫

算啦睇到哩3隻字都開撚哂估咁濟

唔會扑你 知你唔係專登

咁快推到Post 7

咁我去icc

你個pin唔放係上一個po都冇用
上一個po啲人追po即刻劇透哂

點解呀？
我冇睇到你地講緊乜 淨係見到古利莎同艾撚呢兩個名 同埋父子見面

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

H漫嚟架咋
嗰位巴打想講格里沙屌緊第二任老婆嗰陣諗起吉克所以好內疚

一齊去ifc啦

是咪呃我架

冇哂驚喜睇都廢事

白面包巴打暫時一面黃牌

白面包巴打只係討論緊H漫

真

但係我睇完呢幾隻字真係冇諗到啲咩 好彩冇事

真心冇事
動畫黨唔會明，放心

又撚我

收得聲未我睇都冇睇過

唔夠高

好彩我冇認真睇到上面其他巴打講嘅野 如果唔係就大鑊

入呢個po真係要好有勇氣

記得你好似都係動畫黨嚟

重睇多次S3 16集 段speech加埋BGM真係好正

其實真係唔洗咁緊張咁擔心
冇事架

係呀diu u

無呃你啊

等我聽返10次op定一定驚

@狗嫂屎眼好臭 個仆街仔成日撚化我 話睇到個啲好大鑊 直頭唔洗睇

冇事，依個唔影響之後嘅觀賞感受
同#210仲差好遠

#210 大boss黎

LA VIDA LA LA VI VI VIDAS

真係唔緊要架唔會有劇透大鑊得過post 5#210

新post唔記得po添
la vidas la la vi vi vidas

咩事呀 一陣無上就第7

睇嚟我真係應該唔入嚟一排先
好驚碌碌下又有
依家好似每個po都總有一次

唔好走一齊繼續討論

成班痴線佬講h漫

無事請繼續入來動畫post

係啊，好正啊

講h漫我真係插唔到嘴都係出返去先

巴打其實真係可以放鬆啲唔洗咁緊張
睇住你睇到我都成個人緊張埋一份

Same

@狗嫂屎眼好臭 條仆街仔成日嚇我

玩命

又有新 po

對唔住大家
仲有多謝大家俾機會
罪該萬死，難辭其疚，我自我禁言一個post
希望我嘅錯誤唔會影響大家以後欣賞巨人嘅樂趣

(其實正常應該真係唔會明，大家唔好諗得太深入，就算點諗都唔會估到故事發展，我都過咗一陣先發現自己中伏)
Ps以後唔再笑團長巴了

撚得你好爽

好癲推到第7個post

差少少引到佢自己劇透自己

連團長巴既完美劇透你都避得開，其他既已經唔需要驚

你條友仔都係動畫黨嚟架咋
我地動畫黨唔好自相殘殺

你真係好似萊納巴好撚好玩

個次好彩有樓主pin我先避過咗
香港勝在有樓主

巴打冷靜啲

第一次見動畫黨講嘢咁危

The Eternal Champion (1970)

之前喺其他地方寫過，copy and paste上嚟先：
- 主角是個人類，名字叫Erekosë ，在故事一開始作了個有關其他時空記憶的怪夢，艾倫英文名是Eren。

- 故事中的人類都一致想殲滅一個非人類種族 (Eldren)，艾爾迪亞人的英文名是Eldian。

- 故事中的世界一開始由 Eldren掌控。後來人類堀起，Eldren與人類打了一場，當中運用了極具殺傷力的武器，幾近摧毁了地球。Eldren後悔了，收起了這些武器，並發誓不再使用 - 那怕整個Eldren種族都被殲滅。

- 主角Erekosë有段對白是這樣的，意譯：「我發誓要殺掉所有Eldren!」(配角：「全部？」)「是的，每一個Eldren。」(配角：「一個不留？」)「一個不留！一個也不留！要終結這一切，就只能殺掉所有Eldren。只有這樣，才有完結的一日。」

- Erekosë之後醒覺了，決定去幫助無辜的Eldrens。Eldrens盡管被世界人類圍攻，也不肯用那古代的神奇武器，因為殺傷力太大了。

- 故事初期，主角Erekosë與人類公主Iolinda訂了婚約。人類公主非常善妒，常常質問主角是不是同情敵人。

- 後期主角遇上了Eldren的公主Ermizhad。Ermizhad是金髮藍眼，公主的姐姐還是哥哥叫Arjavh，擁有古代武器的發動權。後來主角從Arjavh手中取得了武器，殺盡了人類。

- 主角的武器叫Black Sword，武器擁有自己的混沌意志。Black Sword的德文是Schwarze Schwert。

- 巨人第一季歌詞：
Angriff auf die Titanen
Der Junge von einst wird bald zum Schwert greifen

Wer nur seine Machtlosigkeit beklagt kann nichts veraendern
Der Junge von einst wird bald das Schwarze Schwert ergreifen
Hass und Zorn sind eine zweischneidige Klinge
Bald eines Tages wird er dem Schicksal die Zaehne zeigen

- 這把劍有無敵的力量，但是代價是道德觀逐漸模糊，也會危及身邊親愛的人。似乎有些版本說這劍會折壽，但沒證據不能肯定。

最鍾意睇人仆街引人自己仆街好爽

好波

無事架
我以前俾人劇透過超巨真身，都頂得住

歡迎

想奶

你坐上去比佢un

邊個位講清楚啲

ALL

你同社會巴一樣咁愛mikasa

兵長 > 米卡莎

我都想奶晒mikasa全身

接近冇女人可以做到啲腹肌咁明顯但咁大波
即係如果mikasa唔消脂既話對波大幾倍
Mikasa哩啲身材正到

如果想重溫巨人一至三季可以去邊度睇
中國同台灣都有各自渠道去睇，香港成為孤兒仔
利申: google 咗好耐

正版好似要cctvb

唔知會唔會劇透就自己加四重member

myself啦

痴線㗎咁快第7個...其實第一集冇野爆喎大佬

因為大家都以為自己開錯動畫點解幾乎無一個識

個個都係到討論漫畫

列車係漫畫93話
希望之門係96話

姐係嚟緊依集會做3話

有睇過啲情報師爆出嚟嘅每集內容 話第三集希望之門講萊納番屋企，所以第二集應該講到落火車嘅

第4話好似叫手手相傳

7

動畫先出左一集
點解可以傾到第7個post

因為有好多痴線佬喺度傾h漫

傾mikasa個屎忽都推咗幾頁

打cyberpunk 唔想追了
星期日再見

第二集我懷疑我幾人可以推一個po

漫畫黨都係少講算，所以我都唔太多留言，費事唔記得加密or劇透

應該係93-94 95-96咁樣？

原來今日出pc定ps4好

應該係啦

pc啦

有冇人同我一樣對cyberpunk冇乜興趣

未upgrade gpu仲係1080

好似幾正又有得垂直探索

但係槍game始終pc好過console

我對cdpr麻麻地

你班癲佬
我星期一下午開始追post
追到而家先追到live
出得果一集已經爆左6個post追死我呀!

屌 睇第一集果陣完全冇留意
哭能左

屌 上面班友真係好撚痴線

第三集最尾 第四集頭應該

一定係唔追PO
想自己死

我係由動畫s2一播果時就開始追live既
s2果時連登已經有動畫post
每一集個動畫post都好多個仆街劇透
透到我嬲, 所以s2追左幾集我已經忍唔住去左睇漫畫
忍到唔追漫畫既人係點做到?

(漫畫點都要睇, 因為我覺得巨人漫畫係好睇過動畫好多)

艾倫老母真係好偉大
如果係佢湊吉克大就好 吉克都未必會好似動畫第三季P2第8集咁篤佢地灰

第五集 應該
第四集叫手手相傳 97話標題嚟

！！！竟然係咁，真係冇留意

想問下漫畫完左未?
打算完左先從頭睇過

屌 笑能到
你呢個留言好好笑

未完，創哥話仲有少少，情報師話34係最後一卷，大慨138-139度完，而家出到135

謝謝!
咁等埋先一次過

睇咗動畫先有聲同識郁應該都幾震撼

比較喜歡睇漫畫
煲動畫好似要好多時間
習慣左~

如果佢老母未死，
Eren嘅人生會無乜痛苦
Grisha都唔會衝去屌柒Fritz家族
成個世界唔同晒

艾倫睇完阿明本書 遲早都會出去睇海睇沙漠
只係咁啱多咗個契機

eren真係好慘
真男人 我偶像

關咩事呀 Grisha食始祖係前仼進巨俾佢嘅仼務 Garla死唔死佢都會食

又唔係㗎
Eren繼承進巨係一個痛苦
當初俾Fritz家族捉,
拎翻過去回憶同俾女王老豆說服完
佢曾經一心尋死

嗱咁講真 我地睇動畫進度，
Grisha一知道Carla死咗 已經重蹈佢逼吉克做戰士嘅覆轍 打針逼艾撚幫老母報仇
明明佢之前見到殺妹仇人死咗之後都話冇咩咁開心 只有空虛

[size=6]動畫[/size=6]

咁呢層我地可以睇睇公式書（冇劇透）

痛苦嘅原因應該唔係巨人之力本身
佢喺雷斯家地洞嘅低潮 係因為佢老豆嘅陰影
但係人降生於世嘅意義唔係由父母賦予 係由自己去搵
所以女王擺脫王血使命嘅身姿 令佢冇咗呢層疑惑

諫山創又講過 佢寫呢套野同好多文學作品一樣 潛意識都係「殺父」

就咁睇艾倫係咪真係代表緊人類對自由嘅嚮往？定係佢只係一個受詛咒嘅「自由」嘅奴隸

痴鳩線
出咗第一集幾日就推爆咗6個post

話說上年有冇人去咗日本個進擊的巨人展

強烈建議動畫黨去睇返漫畫王政篇(52-68話)
因為動畫真係刪左好多情節
但其實係好有意思
倒如點解女王最後要走去打兵長
其實唔係因為Mikasa慫恿

王政篇就係講緊呢樣野 不過冇絕對嘅答案
Kenny都話 每個人都係某啲野嘅奴隸 如果唔係會生存唔到
會執著 會因為執著而有生存落去嘅欲望

呢度講嘅詛咒係父母嘅期望
艾撚以為係自己憑意志用巨人之力嚟爭取自由 對抗怪物
所以潛意識覺得自己好特別
但係原來所有野都係老豆託付畀佢
咁佢自己咪好似咩才能天賦都冇 冇野執著 冇自己想做嘅野 所以咪想死
但係艾撚老母講得最中嘅就係
人生於世 因而偉大
自己嘅價值只有自己能夠決定 唔會因為人地畀啲咩你而削減咗你嘅存在
所以艾撚嘅本能係想要自由 咁佢為自由而戰咪完成緊佢生命嘅意義
就算唔係咩英雄 咩天選之人 佢做自己想做嘅野 就有佢嘅價值

買咗本公式書 漫畫進度好似已經過埋段錄音

你係漫畫黨定動畫黨....
動畫黨唔好追post呀...

仲有一點
就係hannes帶走咗eren mikasa之後
阿媽佢即刻忍唔住喊，之後um住口細細聲講咗句‘唔好走....’
姐係阿媽佢其實自己都好驚...唔想死...想佢地救自己....
但佢知道咁樣只會令所有人一齊死，所以就算幾驚都好都要hannes帶細路走先

風頭火勢

睇吓第一頁q&a

都唔係，睇返艾倫勸Levi幫Armin打針個度，佢自己都話咩睇海睇沙漠佢一早忘記左，自己眼中只有復仇。佢指出所有人之中真正有夢想既唔係Erwin，唔係自己，而係Armin。

所以如果老母無死，佢分分鐘真係喺牆內過世。

老母冇死 即係當萊納冇打過嚟
咁格里沙都講過當日夜晚會同佢講地下室嘅秘密

如果老母無死
分分鐘某一日玩玩下受咗傷 唔小心變咗巨人失控殺死晒身邊嘅人

漫畫黨呀
不過當年係因為俾漫畫黨既人劇透到頂唔順先睇漫畫

巴打好有心覆，都講得好有道理
巨人呢部作品想帶出嘅信息真係好有深度，睇嚟真係要抽時間補返王政篇漫畫先得

點解要四重加密

加密做咩
Btw做哂essay再睇啦，趁依幾日快啲做哂之後星期日咪可以安心睇
學業點都重要啲

人生冇意義了
日日個腦都淨係得巨人

乖 而家做完 星期日睇巨人個陣就唔會心掛掛

Chi sin...
仲未有第二話...

咁誇張 咁巨人完左點撚算

依家都已經咁誇張，咁之後等part2你咪仲辛苦

做緊了

去ifc

都係

放心面包巴
呢d野衰過一次你就

究竟有冇睇巨人既冇比人劇透過
我當年都比條友爆左臥底三人組全員

應該話最普通嘅第一集已經咁
之後嗰啲點算

題外話

我都唔知 可能因為我嘅人生太過苦悶先咁

好慘

咳咳
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

巨人d bgm都好撚正

有無人覺得吉克好似高普

第三季嗰樣有少少似 依季個樣唔似啦

一早有人咁覺得
另外仲有人覺得似Pewdiepie

聽多幾次laaa li la la la li li li la頂住先

翻睇頭三季+上YouTube 睇唔同嘅reaction

你劇透

動畫黨lm
喺上一個post竟然睇到個劇透都唔知係咩事
不過都係臨爆post先返嚟

就嚟忍唔住了但海貓又未睇完

創哥利迷

咁緊係睇海貓啦
你巨人有動畫跟

你唔係動畫黨嚟嘅咩做咩睇加密

btw海貓我EP5 now

見到繪梨花未條死八婆

我見屎眼巴覆得佢應該都冇嘢嘛

王政漫畫係咪一定要補

淨係睇咗佢一開始手指指嗰幕
依家仲睇緊啲回憶

最好，因為第3季動畫cut咗好多

吉克第一次出場高普教利記未？

但點解都覺得咁好睇

因為本身漫畫更加好睇

高普好似係15定16教利記

咁吉克第一次出場係幾年

我動畫黨

唔洗啦
睇海貓啦
係囉
睇海貓

慘，之後睇佢啲推理我諗你要睇兩個月先完到ep5

馬萊之矛

ching我同你一樣，覺得人生極冇意義而家讀緊阿蘇但係讀到好頹，諗緊quit唔quit好

好難

10舊腹肌

有冇咩推介

我地可以做住動畫黨先

巴打你係H漫黨

Steins gate?

你先係唔好扮嘢

呢隻冇乜興趣

咪屈我 你賊喊捉賊

你係咁J mikasa

但係你個個都J mikasa女皇佩特拉你都J

H game?

有無睇動畫先，我排名第一位係進巨，第三位就係佢

頂佢個肺 d賤種youtube劇透channel block極都有 block完中文出英文 啱啱又俾張thumbnail劇透咗

第二係咩

鋼鍊

我檢舉左佢騷擾

我唔玩H game架
得癡根巴會玩

伊蘇8

冇呀 知咩嚟 不過冇睇

冇玩之前個啲
不過我有玩p5, DQ系列

無J過睇only

睇黎你係有對新事物唔起勁既病

第四係fate

班仆街劇透賤種真係害人不淺

我幾時有話過有玩H game掂都未掂過

唔同
唔係回合制
同咪伊蘇每集故事唔同但同主角
唔洗玩之前果啲（畫質低幾級你都未必接受）

係咩？

你連hanji H漫都睇

無睇過你撈亂咗我同韓吉巴

睇過呢隻麻麻 不過最近有啲想玩DMC5 雖然我冇玩過1-4

真係有人唱 OP cover

你個個H漫都睇啦

唔係好多都無睇過

錄4次

咁咪玩
動作驚故事性又唔重

其實我淨係睇過mikasa嘅H漫

咁你呢排玩緊咩

萊莎2

俾啲channel劇透咗幾多

其實我剩係睇過一本

鍊精工房 呢隻game好咸

我都係 淨係睇兵長同佢扑個本

完全冇咸濕劇情

我都係 剩係睇過呢本

如果你當佢係一隻咸濕驚黎玩
我諗你打開隻驚半粒鐘就會棄

好唔好玩？是咪淨係鍊金打怪？

我同你都淨係睇過呢本

檢極都有好似小強咁

唔敢上youtube了

好似唔係好吸引咁

想問除左VIU仲有邊度有繁中版

我就玩到停唔到手但口味哩家野人人唔同

Dmc5囉

因為呢本好好睇

我睇你地啲文字都覺得應該係好好睇

會呀 依家有平幾廿蚊
遲啲考埋final就買

但係mikasa好慘

都冇咩既，放心唔影響你體驗

你都睇囉

點解唔買左先再考final

兵長好過艾倫n倍啦

睇完你地描述都射左
當睇左

我明點解
要俾個目標自己考好final

張圖整得幾好

考完final點知就冇左動力玩然後都係唔買
9成會係咁

連登特色：純文字討論

因為係沙都魚

把聲好溫柔

正版既就巴哈
不過要vpn去台灣

睇唔到viu

希望係啦

唔係 我都冇乜溫 我hea架咋 純粹係要搞掂晒啲essay再考埋先諗住買

魅音好啲

劇透咗咩先
4重講

冇咩姐依個唔太影響之後觀賞感受

唔響香港住呀, 咁要用VPN

好小事姐 真係好小事
呢套個世界觀癲到用文學作品黎形容都不為過

vpn連hk睇黃viu

咁你睇到哩啲真係唔洗睇

咁你追漫畫算了

飛撚哂佢睇結局算都得

接頭

你又撚人

哇屌#366嚴重劇透

睇番成個故事條主線其實唔長，但感覺比創哥拖到好似好長咁

其實唔講唔會知

仲有其他。。算了我都開始戒youtube了

#364114快啲block

吓 無細節 講晒d主線就算？

佢意圖劇透
你唔block佢佢一陣開真槍

傻撚咗 第一集就已經咁緊湊

係，會照入list

用啲咩定義長短？One piece都係幾日嘅劇情畫十年

我意思係啲細節太詳細加上又出得慢，好易令人將重心放晒起細節道

岩岩睇完他她
漫畫會唔會真係同電視同步完

咁嚴峻

屌 我又睇咗

第一集你成季最普通最悶嗰集
純粹表達依家轉咗瑪雷角度序事，同埋講佢地打完仗
冇乜講過咩特別嘢

下集開始先係正式進入個故事

你都唔明，放心啦唔洗咁擔心
不過照block咗先

你應該估到咩事

試緊大家底線

唔係啊，仲可以繼續剩係追動畫

無事，我係漫畫黨但係都唔明

你唔好咁啦
咁樣咪令佢真係會去諗，原本冇嘢都變有嘢
有乜為

你條仆街仔又嚟

好彩我唔知佢up乜 九唔搭八咁

會開始L5

我淨係諗到有巨人會甩咗個頭？

點講呢...
姐係好多細節劇情，故事又推進得好慢，比人個感覺主線應該會好大，但到最後睇番成件事其實好細

Sor for1999

哇屌種子要發芽了
Btw你加返4重先

唔好諗啦
總之你就咁睇依兩隻字係唔會明
就係咁

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#364114 資訊演奏家

唔好估落去啦都係 我都逼自己唔好諗落去

係兵長外傳無悔的選擇入面甩咗個頭既女仔

唔好再講好冇
唔好提個頭字

屌我都提左

癡線 岩岩好彩miss左果然係要唔上連登先避到

你條仆街！

應該同part1完 但動畫仲有part2

唔好諗啦
正常係唔會明，放心

肯定會冇左一半驚喜
至少去到果集就估到會咩事

仲堅持到

最好跟返樓主置頂個post入profile block人

幸存者

佢成日都fake你既

佢仆街嚟

block哂但總會不斷有新既 早幾分鐘入黎就出事

好彩

屌 真係每個po都中一次伏
每個po都有賤種突登劇透

點會我落果啲只係辣醬黎

靠樓豬幫我地scan

唔好入第五個post睇#210就得架啦

你個食屎狗

唔理 我照block

你都唔明，冇事啦
唔洗咁緊張咁擔心

唔好掉我落屎坑

blcok晒啲開頭劇透狗之後就有新一批人入嚟劇透

dum你落個井

好彩唔係成日mon po

每個po都咁嚇一嚇

你嘅下場

樓主好偉大

如果劇透爆春袋，
大家就會謹言慎行
更加生生性性

好心動畫黨戎YouTube la

睇巨人post仲刺激過偷情

所以話香港勝在有樓豬

劇透要生生世世全族都做支那人

你仲唔幫樓主含返次當謝禮

小妹唔會咁做

樓豬也是需要舒服一下的哦

喊住留名

喊住師

動畫黨唔好㩒

真係好正
明明根本乜都唔明

學術台？

校園台

巨人文學

發現睇屎眼巴經常嚇以萊納巴為首既動畫黨慢慢都變成一種樂趣

嚇死食個飯就幾頁

佢賤

你都要頂住

屎忽大左？

慣了

你講到我好似恐怖分子咁

你又係賤d既

唔準你對人指手劃腳

我好似似恐怖分子多d

#210果個劇透好似係你開既？

係就黎要開Q&A

召喚樓主
加埋呢條落Q&A啦

獻出你心臟 死ね

點加唔提仲好啦

兵長對團長講既最後一句

下個post加

點解成日都提住210

其實成日都提既話會好似引緊人去睇咁

正想講

提咗都去真係唔抵幫

話說艾連同父異母個阿哥幾時先會出返嚟？會劇透就唔好答了

第一集咪出咗

ching轉咗畫風認唔到？

大家念念不忘我既劇透
我講下笑 唔好加既然爆左post

其實最頂癮唔係第2集而係你嘅教科書式劇透

第一集咪出咗
變埋獸巨啦喎

始祖力量其實係d咩？
若果馬萊攞得返始祖
佢地會點樣用？

會變肉醬

我唔sure格列沙三本書有冇講哂 照4重左先 漫畫黨睇完再講睇唔睇得

唔係話控制巨人同埋洗腦咩 第三季有講

你條友 好彩我睇唔到

答你果3個係劇透
唔好睇啊
Quit連登啊

為左補救我會負責當值得閒入黎幫你地scan下個post

可能佢以為係高普

萊納幾時會出返黎
成集一個人都唔識乜料
仲有貝爾托柒呢？

又諗住撚人

靠晒你同樓豬 屎巴條友仔嚟倒米架

原本想答望一望個名期待有新人入黎 點知可以慳翻

仆街仔屎巴

除左屎眼巴鍾意撚下你 其他巴打都盡哂力

佢好賤

動畫黨唔好開

佢po翻#210出嚟
真係唔好開

當你講左係210
就會有貓想打開潘朵拉既盒子

屎眼巴開始bin我c

真係仆街仔嚟

巴打要重睇第3季
簡單講就係可以控制巨人同埋改記憶
不過要有皇族血統先用到

又話願意寫落qa咁介意既咩

唉屌都係出返去先

隔太耐冇睇
不過我記得艾倫都試過控制到巨人
唔通佢都有皇族血統？

佢冇呀
佢嗰時掂嗰隻巨人有皇族血統所以先用到一陣
巴打快啲重睇啦
你唔記得上季講咩嘅話，睇依季會一直迷落去

會劇透唔答

第三季part2有講
Eren諗起佢當初係
打左Grisha前妻巨人一拳
於是就當下控制到巨人

動畫S3P2第9同第10集有講過 可以重溫
關食老母巨人嘅身分事

巴打呢個post都暫時冇事
上個post都冇假膠出現劇透

冇劇透喎前3季講哂依啲嘢

唔好燈啦

嗰陣Eren仲要嚇到自己大叫
俾兵長同韓吉笑9佢
踏入青春期

依家睇返地下室果幾集先
果幾集訊息量太多
已經唔係好記得

嗰集有講呀
嚇瑪雷話只要佢哋入侵帕拉迪島就會驅使城牆內既巨人踏平一切

要啦
快啲睇第19～22集

巴打請留步

段op配二戰畫面片比youtube remove左話hate speech
真係on99

皇血設定係145王自己加定一直都係咁？

其實不如咁啦 如果真係出現劇透既
我地一齊比正皮去第一個屌佢既留言
咁#1第一句就大字提動畫黨
一入黎就睇左頭幾個top cm先
睇到大約#?爆雷 會唔會好d

其實幾戇鳩
最有效反戰嘅方法就係show多啲戰爭

冇計，左膠當道
連Donald Trump
都俾主流媒體單單打打

我以為多數人都會用回覆時間順序添

已經唔止係單單打打

係囉乜有人用top cm嘅咩
自己未試過

唉

個on9位係佢真係覺得censorship可以杜絕到憎恨
明明係歷史片段既野反而係應該要記住

上面有條友話劇透,嚇到傻左

嗰個假膠嚟，認住佢個名就得

俾屎巴撚

樂觀啲諗，段op真係發揮到
嗰種富瑪雷特色的軍國主義

所以就係要#1第一句就提左新入既動畫黨用左top cm睇幾個先 我諗漫畫黨傾開計既都有6,7個

除左星期一既post 點都排係頭幾個掛 盡力等多d動畫黨敢入黎傾

咁樣我覺得搞到成件事仲煩
唔搞咁多嘢好啲

樓主責任重大
動畫黨既快樂靠你守護

我都覺得幾複雜頭先沖涼諗諗下無聊野諗到 想多d巨人fan敢入黎傾下計

珍

我之前個po都係靠樓豬個大字pin先避過#210

巨人就係玩神展開同突然收翻一d你唔知埋左好耐既伏線 比人劇透真係慘過比屎眼巴撚100次

上個月就NoNutNovember
今個月就NoSpoilerDecember
最緊要大家忍一忍兜一兜
香港勝在有樓主同各位巴/絲打

我地都係儘量唔好講太多要四重加密既劇情啦
動畫黨應該都好驚會唔小心開咗嚟睇

其實其實

巴打我真係對你唔住

笑咗

知團長巴冇心嘅
希望佢可以返嚟一齊討論啦
可能佢而家煲緊漫畫，以漫畫黨身分強勢歸來

希望係佢睇左第一個知奶野就停左
始終我係list out左4,5個重點位出黎...

講下還可以
當年睇第一季 等佢一集一集咁出

d漫畫撚 講左邊個係巨人....我都冇乜反應
但第2季 睇佢兩個自爆 真係好撚好feel

利申:loop到依家仲會loop

最緊要唔好比漫畫畫面我

佢似係已經睇曬
因為真係教科書式劇透

左膠咪即係親中

同你一樣但萊納自爆個野一樣好好feel
不過馬萊篇d劇透位唔係講笑
因為萊納個位爆左出黎你依然仲會有好多問號係解釋唔到

我都鍾意重溫嗰一集動畫
ost配埋萊納既對白同兩個人變身+艾倫既回憶，真係好正

咁係佢認知係未有哩個情報
佢之後睇落去會好驚訝
原來佢兩個係兄弟黎？
哦我依家先明
但比你地搞到冇左份驚喜

黃viu由S1就有？

咁你比我撚99次啦

其實係
之前去到塔嗰度就俾人透咗話小隊入面有兩個係巨人都冇咩反應

viu得S4

我依家是但up幾句
班動畫黨都唔知我講堅定流
只要釣住釣住 佢地更加會等巨人出

根本我透小小 佢個問題就會大大

全個po 最好笑係鞭屍團長巴+屎眼巴撚人

俾人透完超巨真身個角色名之後仲以為呢個係之後會出場既新角色

我嗰時一次過睇晒三季無search 任何野，睇到第三季發現個世界觀，真係超震撼
忍唔住追咗漫畫，每話都更加震撼

停唔到

點會慘
我兵長不知幾正

啱啱先第一次睇個唔知邊個本記事簿個ova

咪就係
兵長好過艾倫好多倍

都係 不過輸喺身高

伊爾澤的筆記？個調查兵好犀利啊

咁先得意

兵長唔需要靠身高都征服到廣大讀者

係呀 話佢似ymir

我現實同兵長差唔多咁高 點算

好盡責

但係點解佢要殺咗佢

邊有人會鍾意艾倫
又衝動脾氣又臭又中二病

咁樣似唔似

你唔係話之後會愈來愈鍾意佢㗎咩

緊係唔似 我八兩金樣

你

咪就係
咩男主角嚟架可以癈到咁
靠條女保護仲要成日兇人

髮型似

幾時有
最廢最垃圾男主角

我八兩金髮型 + 陳同佳樣

佢喺雷斯家族地下室嗰個廢柴樣，睇到差啲想打爆個mon

鳩up唔洗本

呃你做乜
係真架

個op唔夠一個星期有500幾萬view

圖定老母

cls 原來香港trending 17

你上網search八兩金咪有

唔洗自卑依家啲vtuber都唔洗出樣

vtuber把聲正常
我把聲鄭子誠咁低音 不過係猥瑣版

屌你踩到自己連屎都不如

猥瑣聲講笑話會好好笑

咁我真係屎都不如

但係我唔幽默 唔識講笑

但個樣要funny

女王一拳打落不知幾爽，喊咩喊，真係好冇用

咁打機囉

你又想召喚屎吧撚你？唔好咁啦鄭子誠把聲唔平㗎聽講

d view 係咪全部都係依個post d 人擦出嚟

由嗰個位開始加入咗艾希黨
男主唯一一次想放棄既時候俾女王一拳打醒

未loop過新op

有冇人知MAPPA動畫去到邊度完

一日有1440分鐘
條op分半鐘
樓主一日不停loop
一日刷左1108次
哩4日佢都刷左4432次

好廢 依家又冇打

不如下個post Q&A同劇透一齊pin

佢仆街仔嚟

暫時part 1 16集

咁睇完巨人之後點算

除咗睇巨人仲識做咩

好心幫你比你鬧

樓主就嚟變Gabi

去ifc quit life

你條友仔咁都叫幫

以後出啲跳樓VR game比人pre quit應該幾受歡迎

一開始果時佢160
你唔俾佢而家中年發育, 4年後高左20cm架咩

pre完可能唔敢 所以都係唔好pre 直接嚟

癲

我有冇劇透過你先
冇啊麻

你點show的

唔好ff

你係咪想我地劇透

咪就係, 仲要成日俾人綁架, 好柒
漫畫界宣萱

你扮劇透我

你哩個新acc

樓豬嘅貢獻

就係想你pre完唔敢人生充滿希望

我呢幾日應該都有150次

但係毒撚嘅人生冇希望

點樣睇到自己Loop左幾多次

冇扮真係會的
你已經知道左唔少

樓豬自己刷到上香港trending

點樣可以睇到？

Google chrome佢有個位係比你裝啲類似mob嘅嘢
之後㩒個制youtube啲片就可以自動loop

你依家又嚟

都話等睇佢第四季同人打又7又比馬萊綁架

睇返第3季Part 2 第8-10集講個巨人故事 即係艾倫老豆個陣有啲野唔明。佢爸生艾倫之前 未有巨人之力 係比人打針先有巨人之力 但佢比人打針前 打針條友無啦啦話要咁做先救得到艾爾敏同三笠 話唔知係邊個既記憶。但係個陣佢老豆未生艾倫 咁艾爾敏都三笠應該都未出世或者好細個 咁點用會講得出佢地個名？

利申淨係睇動畫 不過睇完太耐劇情唔太記得 唔知有冇miss到啲咩

CLS

太耐冇睇,以為獸巨係艾爾文老豆
以前動畫邊到講左係艾連阿哥? 係咪

#642

你等收伏筆

呢個之後會講

我漫畫黨黎
唔怕你透!!

final season會講點解

第三季part 2獸巨撤退開始

你都係唔好知道好啲

打針係變無垢巨人，即係無腦巨，要食左智慧巨人先會拎到巨人之力

你又玩人

嚇走晒啲人了

都話自己睇落去再明會更精彩

最尾嗰幾集講艾倫老豆嘅故事嗰時
講佢個仔叫zeke，之後仲推咗佢去做戰士
咪就係獸巨

點解你唔留比佢自己探索

上季嘅嘢嚟

咁佢睇到咁上下唔明返去睇上一季咪得

去到漫畫邊個位完 i mean

Btw巴打睇你應該都係唔記得咩係瑪雷同艾族人架啦
快啲去補翻第3季第19～22集啦
最緊要搞清翻瑪雷貼艾族人嘅關係先，如果唔係今季你會一直迷落去

點知

仆你個街
點解寒蟬仲未有熟肉

我以為佢拍好左咁啲日本仔應該會知

呢兩個反而記得

點會講出嚟咪劇透哂啲動畫黨

btw我超鍾意你個名頭四個字去形容你尾三個字

好似有新嘅動畫黨加入

我已經睇完 睇條女直播

緊係唔睇果條
破壞哂氣氛

竟然有人睇條女

個po長到唔想追幾秒一個留言

岩岩翻追post睇到呢度真心笑左出聲

推po師

歡迎歡迎

咪啪

係大家重新認識團長巴嘅機會

同意呀巴打
碌過下真係討論唔多，究竟傾乜咁好傾一日一個po

屌你老母劇透

又bin

佢地傾h漫

動畫黨既話就唔好重新啦呢一刻開始認識交流下巨人野會好d

因為有屎眼巴呃人先推得咁快

去前個po認識你

班友仔癲㗎

冇啊得閒入黎傾下無聊野
睇下點樣撚下人 bin下c咁又一個po

btw有巨人野想討論係好歡迎

睇嚟你可以瞓先
第一次咁耐都未公開條片

以後連登動物台流存一個都市傳說
210號留言
究竟210號留言講左啲咩要一直比人封印個真相
知道真相既唯一方法就係打開個貓箱

唔洗外國分析都估到啦

你條仆街又引人

攞嚟做早餐算

萊納巴報牛了
用100次被撚換取左重要情報

條八婆直播左成粒鐘

邊個係萊納巴

我諗我係時候要搵萊納巴組隊
拒絕撚狗

冇引
你問下打開左貓箱既人有冇引你

團長巴同萊納巴組隊？？？一齊番210？

你同屎眼巴係咪有咩linkage

？？我講咗啲咩？？你當我冇講過啦

開始分黨分派痴撚線
我只係係個火堆上面加左少少紙屑就咁

你係主謀

屎眼巴手段可以媲美團長

想問下新op係咪未有full version
lalalalala ladida laladididididas

屎巴：你知唔知真正嘅敵人係邊個？係201

係#210

未有 過幾日應該出

嗱你自己幫我糾正咋

當年知道真箱既漫畫黨都續個比人殺哂
啲人開始推測件事係由210做既

今井有文freelancer嚟
睇個款應該多job到接唔到final season

真係訓得
我覺得佢今晚唔會放寒蟬

無記錯係冇
所以未必會再有咁wow一聲既原創作畫

話咁快星期五，仲有兩日多啲就第二話

似啦
立體機動裝置長鏡頭 佢整得好撚勁
期待mappa表現

終於有寒蟬睇

係3日 黃viu禮拜一先有

睇日本直播生肉先

真呀屌
無立體機動長鏡頭＝巨人動畫無靈魂咁

整到出埋書賣 都咪話唔勁
mappa呢季做好文戲就夠 打戲崩一崩is okay

ok既 我覺得馬萊篇文戲係>>>>>打戲唔洗sad住

已經好撚期待文戲

呢季打戲好正WO 唔好崩阿

個個都等文戲
漫畫黨心照啦

i want both

出咗

終於可以入翻寒蟬post

期待文戲多啲
文戲真係緊要好多

Pish

嗰舊野叫咩名

今季第1集係邊到開始
啱啱睇晒漫畫
動畫1集都冇睇過諗住淨係睇今季

你地癡線架
一日冇睇就到第7個post

咪91
瑪雷篇開始

類似咩looper for youtube咁
搵吓

個個都期望文戲
希望整得好

主席睇完海4年後馬雷打仗嗰度

睇完第一集同埋咒術，打戲我真係幾放心
係文戲唔知MAPPA會做成點
嚟緊依集開始就會知

樓主見你平時block得咁痛苦
送張gif比你

我要訓了 唔追

嚟緊文戲好緊要？

係 第一集之後比較唔放心mappa既係bgm收放時機 感覺同wit比仲差d 我怕到時文戲個氣氛會唔夠 carry唔起

wit都唔好得去邊 上季境界線同進擊的巨人個part

好緊要 接近雙位數咁多既重要場面 睇漫畫個張力都已經好大

上季part2我真心有失望 所以當初話換公司我都唔算好大反應 但第二季真係幾無敵

最悶嘅第一集你已經過咗
嚟緊每一集，係每一集都咁緊要都精彩
無論係文戲定打戲都係
不過個人覺得文戲係更重要，做得好定唔好真係會差好遠

如果做得好嘅話，嚟緊完全唔會有悶場，集集都咁精彩
放心

第二季嘅風格仍然好啱荒木

文戲其實都好好睇
season 3最尾個幾集

千祈唔好cut

唔敢睇你講咩呀

唔好好似WIT咁cut王政篇同埋地下室嗰度然後原創一堆嘢

佢唔cut我就得架啦

原來呢到

唔係劇透，無事，可以睇

貓仔究竟咩意思

樓主幾時block埋自己

下集或者再下集你就會知

每個月睇完漫畫都會估劇情
你講既嘢我都估過

我個陣係完全估唔中呢part

每日都係咁諗 好期待 好似生存意義就係為咗等每個禮拜一睇巨人咁

係啊，計一計對照番漫畫，真係可能最悶第一集每集都咁爆

你呢個comment同#775有冇劇透？ 唔敢睇

最悶都咁爽 咁後面咪正到癲

唔算好關劇情事 但唔好睇好d

同OP差唔多，不停爆炸

好 唔睇

收到風係阿明燒熟嘅bgm人聲版

睇住之前出既預告pv頂住先

已經睇過超過50次

頂 我自己開左個4重跟住碌左去下面睇cm
再碌翻上去見到開左 以為自己淨係加左3重
嚇到我又有少少手震

因為第一集其實冇講過啲乜
最大嘅作用就係話比你知依家轉咗瑪雷角度去序事，timeskip咗3年，佢地打完仗，同埋依個世界開始知道瑪雷有巨人唔係大哂，令瑪雷更加急要回收翻始祖巨人

下集先係真正開始進入瑪雷篇嘅故事

睇多50次

你覺唔覺，睇得太多PV，第一集PV首歌出嚟歌時，腦入面有PV畫面+聲

你見過鬼仲唔怕黑咩

屌你嗰隻歌喊到我仆街
嗰時仲係動畫黨
喺巴士上面睇 喊撚到收唔到

勿相認

呢首唔係好知個名有冇歌名

加埋阿爾敏配音把聲

都有啲打戲睇下 馬嬲同埋瑪雷之盾喎
仲有隻下爬佬
同埋八婆小粉紅

艾倫你要替我看海啊

頭先個人係慌左

預告pv入面既兵長成面血但係好有型
同埋嗰個黑色短髮男人係新角色？

第一集主要睇法仔同埋笑吉吉大叫啊同埋萊納又被人打低咗（睇reaction 有人話：佢第三季頭都炸埋冇事今次應該都死唔去

仲有車巨

你如果係想講米卡莎嘅話我會屌柒你

個pv真係好正 見到艾撚喺個城市變巨人
好期待佢入去打鳩瑪雷 打到滅國

有呀

其實reaction個班係動畫定漫畫黨多

我諗我知你係邊個

劇透黎

呢隻廢柴真係咁多次都死唔去

只要有人劇透左你咁你人生就會冇哂驚喜

我都係

咁就人生冇意義了 ifc見

佢唔會睇到你加密

其實呢度仲有無動畫黨
當初就係為咗防止劇透
由想睇動畫變睇晒漫畫

Pin this

我都係一樣
呢度仲有動畫黨架

我堅持住做動畫黨

我見好多reaction 都係動畫黨，佢地一睇度係war就開始明第四季要睇兩邊，有啲仲攞埋筆開始抄notes

我諗好少動畫一開頭咩都唔講直接飛去新環境，啲觀眾唔燥底。fans 習慣咗被創哥撚，睇巨人就係不停話唔明+自己揾線索

你h漫黨又扮野

最有印象係萊納巴同菠蘿油巴

Lost in the cruel world完全睇唔明
到底係內心世界定係平行世界黎

究竟邊個係萊納巴 做咩頭先屎巴冇啦啦話我係

發夢姐？

諗起真心屌老母
睇完1-3季之後我先睇漫畫
屌原來cut左d野咁重要唔怪知得好多位唔明

見有最新一季諗住睇
但因為劇透撚搞到我變咗睇漫畫

係你初頭我都叫你社會巴 我都係跟人

點解

我係話呢度仲見到有動畫黨出沒
唔係h漫黨，係艾希黨

究竟邊個起頭

冇人知

我阿卡曼黨 兵長+mikasa

我有信心就算大結局冧球鏟佢都唔會死

佢真係cls 次次都根性死唔去

不過其實本身艾撚同mikasa都好正

呢個就係你叫萊納巴既原因

屌呀
我次次都爭啲死 好危險

這是你自己開啟的故事啊

是但啦艾撚咁廢，又得番7-8年命，自己一個唔好累人

我徘徊喺死亡邊緣

但係mikasa對佢係真愛

今季配樂唔係澤野弘之好失望

其實點解突然又要轉製作公司？

係澤野弘之啊冇變

畫得辛苦，賺錢又唔多，所以WIT Studio唔肯做
其他公司都唔接，得MAPPA捱義氣頂上

係澤野弘之

轉studio係因為wit唔繼續做
做巨人動畫係好辛苦，但第2，3季嘅BD都賣得唔太好
辛苦完又賺唔到錢，所以就唔做
第4季嘅動畫亦都比好多間studio拒絕咗，冇一間肯接

所以最後MAPPA講接我地一定要respect

MAPPA
播完買一套G持先

啱啱一search 原來yuri on ice套gay佬野都係佢地做

係啊啲人話萊納攞住個反巨人炮轉轉轉係咪用番溜冰轉圈

d車卡連接好硬淨

連接實淨有鬼用 本身就已經咁易反車

可以做盾

我同時都係阿卡曼黨

終於有同好

兵長之後有高過
仲變咗好高好大隻
但係係因為

派咩膠日本仔我好明顯講緊日本啲網民同fans啦 會唔會係講緊MAPPA呀？跟番前幾季既做法佢地一定會照集數進度同劇情去分析動畫會大概係邊個位完 上面都有巴打答左我大概會係地嗚完 你個傻柒仲以為我問緊MAPPA點解唔講出嚟 仲學人派膠

會唔會見反應良好再拍想睇到完然後上神枱

其實我想講入嚟動畫post真係好煩，你睇咗漫畫，你知道哂d劇情，你威你勁啦。你睇呢一幕嗰陣覺得好震撼，有呢個感覺，冇問題嘅，但係你唔使成日提住哂「好期待動畫黨下集嘅反應係點」、「一定全部o撚晒」，然後就開始講自己睇漫畫嗰陣對呢一幕嘅感受。屌你講都算啦，仲要全部都唔撚四重加密。喂大佬啊，我未睇㗎，其實咁都會好影響我睇依一集嘅時候係咩感受。

呢到既漫畫黨應該冇點名邊一幕再講感受而唔加4重 最多都係講下當時睇漫畫估唔到咩發展亦都冇講明係邊一幕

我唔知你係咪睇到d假膠劇透留言 我地傾開計既漫畫黨見到都盡提動畫班巴打

但我睇左幾個post都幾肯定冇巴打係到拎睇巨人漫畫黎打飛機我諗都冇人慘到要拎呢d野係lihkg自high 一係你就講個user name出黎 唔好打稻草人好啵巴打 我好歡迎同人傾前三季既巨人

又解某巴打用4重加密幫你改
但講比你知會劇透

老啦 只會愈縮憊矮

屌又有人劇透左

又想撚人

嗚啫

你望真啲

比你講一講大家都知邊度劇透左了

嗚

其實計實力米卡莎有冇兵長一半
米卡莎喺調查兵團已經算精英嗰堆
但都好似差兵長好幾皮咁

利申 兵長忠粉

巴打你上一個cm冇加密到講之後劇情呀
之後記住加密翻，多謝合作

兵長係第十大巨人
矮之巨人

論戰力
三毛+mikas+肯尼（輸過被巨人）
都唔夠兵長嚟

兵長單對單
連體術最強嘅女巨人
打到還唔到手

猿巨+車巨
再拉開一斷距離

兵長就真係埋唔到身

一埋到身 呢兩隻就係送頭

米六巨人

Netflix原來有第4季睇
不過每集遲好多

係呀
不過香港睇黃viu就得

已經唔記得哂頭三季啲細節
有冇邊條youtube片可以詳細解釋返頭三季動畫？

頭先睇第四季第一集
我連邊個同邊個打緊仗都分唔到

頭兩季應該記得講咩？例如邊個係巨人嗰啲
最易唔記得都係第3季，建議真係要補翻
特別係第3季第19集～第22集講翻成個故事嘅世界觀係點，一定要睇翻
最緊要搞清翻瑪雷同艾族人嘅關係先，如果唔係今季你會一直迷落去

Btw新一集你認唔到啲人係正常，因為除咗萊納同zeke之外全部都係新角色嚟
總之而家係轉咗去瑪雷嗰邊嘅角度序事

一半都有嘅
兵長本身地下街就打交打到大 再係兵團打左10年
叫Mikasa打多幾年再同兵長比啦

立體機動嘅靈活運用性真係唔夠兵長黎
爆旋陀螺屈撚到

你日日做Q&A
幫班巴打補習

其實我覺得火紋隻風花雪月同巨人有d似如果你玩紅線先，又係要去玩到其他線先會公開世界觀。同埋個歷史同政治都同巨人有d共通點

想問有八集OAD應該放係邊度睇（邊兩季中間？）
想介紹friend睇，佢追緊第一季

Q&A

收到

好快又爆一個post

一定要介紹兵長番外篇俾你個friend睇
我都係咁樣拉我啲friend入坑

兵長

一定要啦 呢個時候敢接巨人又新成立無耐嘅公司

因為你係咁講H漫

210

你哋唔洗瞓

cls

你唔訓喺度睇H漫

可能佢自己睇咗#210 依家屈團長巴自high攞優越感

又bin c

有冇巴打知1,2卷連動特典係咪要一次過訂晒兩卷先有
成四萬yen

我冇

屌 睇咗條傻鳩劇透添

邊個

喺度發癲鬧人個條賤種
問你去到邊度完個隻賤種
我睇咗個兩粒字

點算

你都唔明，唔洗咁緊張
不過你block咗佢先好啲

block咗啦 條賤種擺明入嚟引戰

如果係bin我c話我之前唔記得4重我完全無問題

但上面位巴打講到呢到d漫畫黨係到拎優越感就擺明老屈 就算係長期係到傾既你同菠蘿油巴係到估之後既劇情 漫畫黨巴打都冇講過d咩野 聽完就算 傾我地都開4重傾話唔好應你地呢d估既劇情 唔想影響你地到時睇個感受

但唔排除佢係就咁睇d假膠就以為係我地全部漫畫黨

因為你都係咁講H漫
我地剩係講一本H漫都推得咁快

佢咪又係入嚟發癲引戰 唔洗理佢啦

你姐

block啦

你講得開心過我好多

block咗兩隻啦
啱啱搞到我睇咗兩隻字 食屎啦佢

你開心啲

嗰個唔係劇透，佢係講緊H漫情節
有兩隻巨人搞得太激烈所以地震

你最開心
你一講到mikasa就停唔到

無

有個女youtuber 個reaction係由見到reiner起 到空降巨人 全程西口西臉 佢真係好憎reiner同瑪雷人

梗係憎啦，瑪雷人咁樣對艾爾迪亞人

係咪animaechan

係佢啦
有睇

你都係 你講任何女角都停唔到

艾撚亞妮巨人化扑野

如果佢係有心入黎傾下巨人我其實好開心個post仲熱鬧d 所以我就係叫佢一係就講user name出黎做實質例子 唔好係到你地我地咁

不過佢真係好認真 動畫黨mark晒note 自己分析

有個廣東話reaction個反應幾真不過反應唔係好大

佢擺明係引戰

唔係
講到兵長或者法仔先停唔到

另外有個鬼妹reactor就好鍾意warriors
但呢個就manga reader黎

咁都好犀利下
等陣去睇

扮咩 你見人地係女先睇

其實你哋點擋人哋用post標題嚟劇透

文戲最好睇一定係王政篇
但動畫cut左好多

我有睇漫畫
我會無視佢
總之兵長係我心目中有180啦

佢係好認真 但頂唔順佢個西面

Aot reaction以下幾個都一定要睇
動畫黨：
Semblance of Sanity（依個我真係最鍾意，平時其他reaction都有睇開，兩條友睇完仲會坐喺度傾成半粒鐘～9個字）
Jake Retake
DapperDarlus
Ivory

全部都好熟aot，完全唔會睇到一舊雲

漫畫黨：
RogersBase

第一集已經7個post

Sphericalfilms
sirmonkeysuit
blind wave
Filmbuff
Accent central (del哂唔知點解)
SoS
都係睇開呢幾個

Sos姐係semblance of sanity

Reaction最震撼嚟講 應該係上季P2第9集
艾倫講到要畀佢接觸皇血巨開始祖 有個細路reactor即刻諗到吉克
我個時都load唔到

一律建議block

之前麻麻kimchi tofu 但琴日睇左第一集 多左兩個人好睇左

我啱啱睇咗第五次第一集啦
點算

真同埋我有聽埋佢地第一集之後啲分析
估唔到佢地都幾熟巨人

睇多5次

講過啦，對三次元既女無興趣

原來垃圾netflix有 不過每個禮拜五先出 on99

咁你除咗J巨人啲女 仲有對咩有興趣

依個漫畫黨都答你唔到，因為依句漫畫都冇

每個月追巨人新一話漫畫

原來係咁

又爆post
咪撚癲啦

之後個d會仲勁

你每個月等新H漫

就算我動畫黨都覺得條𡃁妹八婆好黑人憎 好寸嘴

唔係H漫
H漫剩係睇過兵長同mikasa嗰個你都睇過

好黑人憎啊嗰件賈碧

八婆嚟
如果會劇透嘅都係唔好答我

黎緊好快會講

好

哩個應該前一季有答案

透露左少少 但未係全部

唔會再信你講

呢個係一個關於"屎眼巴來了"既故事

但如果我講既係真話
例如真係有人劇透左但你唔信我
你會係最狼狽果個

1001
1002
1003

今日係播完第一集之後既第5日

你老尾傾到個post 開三戰都似

果啲咩巨人中學睇哂未

睇咗啲 麻麻地

YouTube ？
無咖
quit Youtube 囉

屎眼巴來了

加多幾個
Strawboys 搞gag之餘又睇得明（團長舉手第一時間反應該度，不過第一集一開頭估過去笑到死

Skully Reacts 好認真睇，動畫黨但係好鐘意Reiner，第一集仲分析Mappa嘅光影色彩使用技術

AJ Rich , See Jane go呢兩個都係認真睇，會抄下筆記

Into The Void Anime 三個人，有一個係漫畫黨，成日觀察隔離嗰兩個

我入到嚟

咪就係
本身好期待架

全部都有睇
Btw sos bros都係一個漫畫黨一個動畫黨

推埋先

當笑片輕鬆吓姐

睇極都睇唔完囉啲reaction，好似日日都有新

1001

官方劇透嚟
漫畫原本句對白係